傳盧卡古拒續約拖肥 車仔紅魔料擲7億追獵

【明報專訊】現以19球領前英超射手榜的射手盧卡古，被傳拒與「拖肥 」愛華頓續約，其舊東家車路士及「紅魔」曼聯亦有意回購該名23歲比利時國腳，據報此子身價已達7500萬鎊（約7.1億港元）。

雖然盧卡古仍有兩年合約在身，其經理人亦曾指「99.9%確定續約」，但多間英媒昨報道愛華頓開出隊史最高的14萬鎊（約133萬港元）周薪合約，已遭盧卡古拒絕；報道更指去夏求購失敗的車路士，有意再與曼聯等爭奪此子，據報愛華頓開出解約金為7500萬鎊。

卡尼或7周內復出撼兵工廠

此外，盛傳收「咧」的熱刺射手哈利卡尼證實右足踝韌帶受傷，他季初曾因此傷休戰7周，熱刺昨於twitter指今次傷勢較輕，意味有望7周內復出，或可趕及4月30日英超主場迎戰「兵工廠」阿仙奴，該仗將是白鹿徑球場翻新前最後一場賽事。

買盧卡古不如買我

不了

go mu la diu

人地值一億㗎

4隻腳邊夠你玩

Hi dog🐶

轟就話姐
獌果d又叫回購

新魔獸

同用廢爛泥打前鋒無分別